傳國際米蘭有意收購美斯

隨著基斯坦奴朗拿度轉戰意甲，他與美斯在西甲多年的對碰亦告一段落，不過周一竟傳出國際米蘭有意收購美斯的消息，令人幻想二人會在意甲再掀龍虎鬥。

美斯（Lionel Messi）與C朗在西甲鬥足9年，在二人職業生涯的尾段還要鬥下去？消息來自國米的長期贊助商、輪軩生產商倍耐力的行政總裁普羅維拉（Marco Tronchetti Provera），「C朗會為意甲帶來正面影響，假如財政公平競技條例許可的話，我也希望（持有國米的）蘇寧可以簽下一位重量級球星。你說美斯嗎？誰能抗拒美斯的魅力？假如條件許可能簽下美斯的話，球迷肯定樂透了。」 到底是普羅維拉一廂情願，或是收到內幕消息，實在不得而知。現時國米的大股東是中國的蘇寧控股集團，上季球隊在意甲取得第4名。

支那股 唔好搞

想睇蛆簽埋小花多d
拎大巴拿去換

國米有伊卡迪， 點會